吐香口膠洛地下既都係仆街

屌你老母咁撚無文化仲成日扮到高高在上屌尻大陸人竟然有人係路中心吐香口膠，我屌尻你啦仆街仔，搞到我要洗鞋啊好撚嬲啊比小小文化好無，普通垃圾都算啦，屌你吐香口膠洛地下，你係咪痴撚線，你唔諗下人地都諗下自己啦，你咁樣姐係侮辱緊自己既智慧啊仆街仔

Agree

真係好撚嬲